有冇試過唔見左朋友既聯絡方式

朋友你會唔會怪我唔揾你
以為我嬲左你

唔見左部電話咪買過部出多張電話卡囉
洗死咩

緣份

肥絲：
咁有冇唔見埋右朋友？

Facebook都揾唔到佢？

我連自己都會唔見 過度依賴

只可以係咁

冇佢fb 只得一個聯絡方式

其實而對方fb/ig都冇仲算係朋友咩

fb/ig有幾百個fd你又會唔會真係當係fd
fd呢樣講心嫁 但係我就偏偏唔見左佢